女團blackpink有咩缺點？

all - 冇波
rose - 無存在感
jisso - 唱跳都唔突出
jennie - 太完美，西面
lisa - 樣thai味濃

有冇補充

人造人

有邊隊真係純天然

BP同RV都唔似有整
可能大公司多靚女揀

blacklin

睇到女友black lin 有咩缺點

屌 得都係

3個都番鬼妹 迫jisoo扮識聽英文

心邪

佢真係識聽㗎

條片有講SM要求人整容
有無搞撚錯 Rv啲人樣咁膠不特止 仲要成隊咁似樣都可以話無整

唔夠twice紅

係

簽得約公司一定叫你整

yg 出身但少開咪同唔作歌

至少Irene一定有整過

公司同FANS都好垃圾

blackpink in your are牙

唔覺

無優點算唔算係一個缺點

無缺點，blackpink世界第一
戇鳩樓豬

啲fans串過馬撚都唔垃圾？

證據

jisoo太少歌詞，應該多d位俾佢唱
rose把聲所謂好特別，但唔好聽，明明feat. GD首without you把聲好聽d，另外live都唔穩定

其他都非常好

冇男朋友

SM點會唔叫整 SM啲人不嬲最賣樣

除左Wendy之外都唔會膠
RV都叫似樣
咁無邊隊唔似樣
如果有整咁個效果都幾自然
起碼好過Apink個幾件
仲有Gfriend我都唔係好睇得慣

SM d 團樣靚既都係個幾個
SNSD入面就係yoona同Jessica
RV初出道又包面又單眼皮
造型又唔討好
睇黎睇去都係得irene
不過佢地跳舞唱歌都平均地強我先留意
要樣我會寧願睇Twice 同未整容既Apink

平均嚟講得B，睇嚟都係二奶命，可惜!

Jenny同jisoo大波wo

圖

又係啲青頭仔自己幻想，一日條女未除晒衫响你面前，你都要記住女人係有好很多方法裝假狗!除非好似momo sana呢啲，點都浪到啲出嚟俾你睇到!

太少歌

公司太on9

珍妮係屎手...RM已證明!

咁樣都叫唔似樣 不過你要分實分到既
同埋兩條友本身個樣都唔係咁

你攞啲終極人造人比 你唔好攞蛇精男比
咁個個都唔膠架
Rv啲人打針打到塊面無曬肉 皮笑肉不笑

無

我覺得除左Rose 其他三個都唔似有整容喎

拎個臭西同irene比

你要拎差唔多既化妝比
唔似都變得似
我都可以拎好多張唔同造型既出黎
無意思

最唔合理既係
irene出道係比人話佢似泰研加Tiffany混合體
但你反而拎佢同Yeri比 (Yeri仲要係同Joy一樣出名肥面)
而唔係覺得佢係照住泰研個樣黎整
我只能夠講
你認樣既模式真係同主流唔一樣

閱

題外話
呢條友上節目個態度我都真係睇唔過眼....
西到無人有.....
唱歌跳舞同Rap都唔輪到佢...唔知佢係隊入面做乜..

Jisoo 有整容咩？

整就應該冇整 但佢皮膚保養唔係好得 起哂皺

可以喺現場fans meeting睇睇，佢條隊係最多fans排，同埋好好笑容，好錫fans，另外唱歌已經進步好多，有試填詞寫歌，算係咁

irene塊面僵到嚇親我

問題係佢節目上對姐姐唔係太尊重
係韓國黎講應該係態度差
真心想佢唔好拖累其他人
始終另外四個定位都幾明確
fans meeting我就唔清楚
始終我唔係標準韓粉, 而係因為immortal song而睇呢一組女團

啲歌好聽，但錄音差

個妝似個樣就要似 比你講得通仲有天理
咁雷莊𠒇同馮盈盈化同一個妝會唔會似
唔同樣就唔同樣架啦
除非做手術係要做到標準眼耳口鼻既姐

利申我都覺得Irene同太妍或有時會撞Tiffany個樣 但都會撞同團成員既樣

你認樣個方法咁獨特
咁你話係就係啦
我呢D太主流跟唔上你

唔知佢black定pink

係black lin

唔似整過，係本身個樣豬

lisa同rose應話有

其實無嘜缺點
要數就出歌太慢
其實twice 紅韓亞洲
Blackpink係紅到歐洲
各有千秋姐屌 有嘜好嘈

你細個未柒過？

多謝樓主 娛樂台終於有啲野睇下

接力

btw 成團bp覺得lisa算幾敬業 起碼rehearsal 表演時都唔會好似hea跳

其實都係得jennie唔敬業
rose係衰表情管理唔多掂
jisoo同lisa無論咩表演都出盡力

論整體表現 舞係得jennie態度有問題
但聽佢地演唱會唱啲cover 尤其rose真係好唔掂下
出道到而加幾年得幾首歌 都多時間練下呱
平時少唱live就當係公司要求 但一唱live就走灑音 真係見真章/不進反退
不過jisoo就係就咁睇都睇得出有努力進步

jisoo留係bp真係浪費左
yg個曲風唔啱佢
加上yg個高竇定位唔啱佢

Twice係人同歌紅到去韓亞歐洲，BP紅到歐洲真係好牽強，頂多都係歌紅人唔紅

佢地D fashion就真係冇缺點la

韓團係原罪

Jennie 個人態度一般 連比你見到嘅畫面都係咁 你見唔到嘅話會係點？仲有唱歌好似嗌歌咁 好似樣樣都識少少但樣樣都半桶水冇乜特別強項
Rose 把聲幾有特色幾好聽但有少少 chok 出嚟 同 live 唔太定
Lisa 可以話佢個樣唔係好 mainstream 嗰隻靚囉 但佢應該算係成團最少缺點
Jisoo 把聲一般 但要講佢真係全隊最靚

整體嚟講創作力爭啲 冇乜自己作嘅歌 (但其實同代女團都冇乜自己作歌) 同出得太少歌 同期出道嗰啲比佢地多兩三倍歌都嚟緊

Jen去到fans meeting態度好好
當然佢中產加留洋 成日覺得好出眾 高竇更係有
同埋live成日堆jisoo講英文
見到jisoo bb好怕醜咁鄧左幾隻英文字都覺得心酸

咪一鳩樣

dua lipa都同blackpink collab都話唔紅

Twice 真係行撚開
完全諗唔明
點解可以做女團做到咁無實力
唱歌難聽
而家又賣哂波咁

樣算靚, 海外line
如果冇周子yu事件, 可能冇人識呢隊野

呢隊嘢做歌手

咁樣靚始終都好多豬扒嘅
Twice除咗Mina全部都樣衰
唔似得BP同RV

好笑容 我有冇眼花
今年5月先係香港演唱會見到rv
其餘4個就好pro喇 又有笑容又互動
得佢一個由頭西到尾
預左有fans講乜野身體不適所以冇表情

yeri 西面係賣點黎

靚女西面就賣點啫 eg. krystal

講樣衰點及bp lisa同jennie，rv又有個yeri

巴打係時候驗眼

原來3大喺度大戰緊

通常有blink就會有大戰

無波

Lisa都算啦口味唔同
話jen同yeri係樣衰平時ching食開咩女

我覺得整過對眼 以前細啲

廢 假 唔開咪唱 買榜 拉其他團落水宣傳 fans周圍串其他團 連Bigbang都比佢地fans串

公司包裝得好 但其實佢地冇咩實力

Fans meeting都講 同樓上講yeri個位一樣
Fans meeting要直接對fans 又傾計又剩
對住班米飯班主唔通大家坐喺道既時候面對面西啲fans面咩

好過某走音女團

blackpink rose係kpop史上走得最精彩嘅一個

精彩回顧 0:30

咁佢的確係重感冒緊，唔係你話預咗有人咁講件事就係錯。另外，我嗰日都喺度，佢起碼有盡力跳舞，都有應要求笑住咁滿足影相時間。

Chok聲唔計

[img]jennie 無整過喇，成日放佢以前細個切洋葱條片，一樣樣嘅
而且佢塊面咁多baby fat，好難整得自然架喎
化左妝變白左就真[/img]

我都覺rose唱歌好難聽
見到佢個下巴咁突都唔開胃

rose & yg都覺得自己唱得好好 成日唱難度高既歌 次次都炒車

我覺得jennie跳舞勤力左好多喇啵

成個jojo角色咁